Documento gerado sob autenticação Nº ACF.413.725.731, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9327                  de  14/10/2019
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por obtenção do título de Doutor, no Quadro desta Universidade, ao
Professor CRISTIANO BEDIN DA COSTA, matrícula SIAPE 2566698, lotado e em exercício no Departamento
de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, da classe A  de Professor Adjunto A, nível 02, para a classe C 
de Professor Adjunto, nível 01, com vigência financeira a partir de 04/10/2019, de acordo com o que dispõe a
Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações, Portaria nº 554, de 20 de junho de 2013 do
Ministério da Educação e a Decisão nº 331/2017. Processo nº 23078.524858/2019-85.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
